【萬眾期待！全城觸目！】10月18日，血洗熊軍🐻

爽

新手留名
跟樓主睇時機入人生中第一隻熊

屌

開左361-370先好唔好呀

牛熊雙開點玩都贏？

呂布哥你又熊又牛點同你玩呀

66966係咪死硬

74.8 ，死亡邊緣

開市即入屠房

我就係買100萬嗰個

咁都係2皮姐 極限熊買咁大注做咩

信念...

尋日尾市覺得聽日一定裂口開, 以尋日個市睇, 升跌各一半
賭大細落極限牛/熊其實幾抵

今晚打回原形

拎住啲信念入地獄啦今次要

all or nothing